全球定位系统由大约30颗卫星组成，在地球上空2万公里的轨道上运行。 SpaceX公司的星链卫星可能会使美国陆军的导航很难被干扰 
 中国目前已经发射了近700颗卫星，计划发射数千颗卫星，并表示将于今年年底在北美部分地区开始提供服务。 伊隆·马斯克的SpaceX互联网服务Starlink正式公布下载速度 
 该报告建议，企业不要将星座安装在600公里以上的高度。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 毕竟，最快、最有效的解决方案是停止发射星座——但这根本不可能。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 OneWeb的创始人格雷格·怀勒(Greg Wyler)认为，由于该星座的轨道更高，距离1200公里，所以不太可能导致卫星相撞。 卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学尼尔·帕特尔，2020年9月2日，麻省理工科技评论 
 HL金牛座距离我们约450光年，位于金牛座中。 有史以来最令人惊叹的行星诞生|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 如今，这些犹太节日中心只剩下一堆废弃的建筑。 野兽之王，8月25-31日:高中，胡迪尼和嘻哈圣战者| 
 到书的结尾，星星汇聚成一个星座。 史上最好的一年:1922年现代主义如何诞生|马克·布劳德| 2013年9月14日|每日野兽 
 这个政治星座中点缀着代表不同利益的一系列政党，它们之间存在重叠。 和平谈判在以色列民意调查中发挥良好布伦特·e·萨斯利| 2013年8月2日|每日野兽 
 在法国，一群(相对)年轻的思想家正在改变它:福柯、阿尔都塞、德勒兹等。 德里达的“语法学”和解构主义的诞生|Benoît彼得斯| 2012年12月21日|每日野兽 
 虽然被一些在场的人看得黯然失色，但他们的星座是一个新的星座，他们必须尽可能地支持观测。 独自|马里昂哈兰 
 死后，他的灵魂在特定的时间和季节以行星、恒星或星座的形式出现。 巴比伦神话和亚述|唐纳德·a·麦肯齐 
 你要花多少钱买一整个星座外加一个情侣月亮? 高级生|威廉·麦克劳德·雷恩 
 很难猜测为什么这个星座应该被称为熊星座。 业余天文学|Camille Flammarion 
 第一个被计算出距离的恒星就在这个星座。 业余天文学|Camille Flammarion